YouTube香港會顯示State-funded係紅媒Video

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自爆？

自己入去睇啦 除咗自爆咩重點都唔撚睇

人地twitter

公營電台、官媒、紅媒之類嘅 channel 一類會標籤

我唔係果條女. 張圖係Twitter條女張CAP圖

bbc都有顯示係公營
咁先公平架嘛

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

［公投］一句講哂，九二九三罷唔罷工？

自爆但係好消息

Share人地Twitter話自爆. 連登仔唔睇內文呢個壞習慣真係要改

On9少陣好冇？

樓上禁左入條link未

點先show到行字
無既

YouTube has rolled out the "State-funded" label in Hong Kong

This feature was previously not available in Hong Kong

For example, to our surprise, the video in this screenshot is uploaded by a State-funded media

google做嘢了

我都冇

收錢死鬼佬

可能仲Rolling Out, 中文INTERFACE未有. 你轉英文就會見到.

Google 要快啲整埋中文版

用英文就見到

順帶一提連港台都有

港台係「公營」，所以會被 label

真係轉英文就有

快d出中文啦

BBC is a British public broadcast service.

Push

好似暫時得英文版先有

你真係好撚醒

Yes. It is.

不過佢來源好似係wiki....
班強國人....

BBC 係公營

總之係公營、官媒之類嘅一律都會被label

過多一陣再CHECK.
聽日都無就要屌佢老母. 得英文版有有春用, 多數HK人都係中文

BBC係國家電視台 同RTHK一樣

但係日本nhk冇

中文冇英文先有

唔ban你，玩標籤都幾賤

仲有好多，Nathan Rich果d賤人呢

正常國家嘅官媒句警告客氣好多

Google 遲早應該會整埋中文版嘅

其實 Voice of America 嘅語氣都差唔多

我見到有
用app睇既